此風不可長，打不還手

留名等睇下次有衝突
廢青被廢老廢中休班警打到頭破血流
警犬又再旁陰陰笑坐視不理